港男笑港女食洋腸

係因為自己食唔到鬼妹

寧願做鬼佬肉便器都唔俾港男屌

港男自己食唔到鬼妹，所以唔抵得港女有得食洋腸，驚最後港女生過混血B出黎屌打港男

比港男屌過人生污點

自己食唔到洋鮑，所以港女都唔可以食洋腸

你個名

大家一樣崇洋，只不過港女食到洋腸，但港男食唔到洋鮑

同意

唔好搞錯,大家一樣崇洋
不過男人崇東洋

咪就係，鬼妹唔鐘意沖涼，真係你屌埋我個份

係,食過鬼妹就唔會咁諗

旺角$600 有得屌俄妹啦

飛田

你叫雞會唔會奶閪？

睇BNO post 就知港男一樣咁崇洋, 就唔比港女崇

係囉 啲提子酸嫁 請我都唔食

我唔會見到 d 提子變壞都食架

我鬼妹同事就有個香港男友，小肥，訂左婚

事實係你睇到但食唔到，而唔係你見到粒提子變壞而唔食

港女唔駛比錢就有得食洋鴨
港女勝

有唔少港女都嫁到鬼佬，但港男娶鬼妹就好少有

食過意粉又話你聽咩

無證無據，你話你食過火星人都得架啦

老細 你唔洗比多粒魚蛋我
但要攞番走佢果粒